"Ik had diabetes .
Mijn arts zegt dat het een vraag of ik een maand.
Maar ik zou liever sterven onder mijn eigen dak dan in een gevangenis."
Holmes rose en zaten aan de tafel met zijn pen in zijn hand en een bundel papier voor hem.
"Vertel ons gewoon de waarheid," zei hij.
